裝甲車都爆胎

一日兩車爆胎, 神器俾曱甴玩到變垃圾

機會

又係好機會la

原來唔係實心肽？

唔好笑住啦 好快手救人啦

偷工減料
現哂形啦

推

push

邊撚個話實心

狂燒 一定要狂攻燒爆佢 唔好俾佢走

火攻呀！

幫佢換新車啦

點解咁易爆

呢隻胎又難換，好難補，仲未必有現貨

實心軚會爛

香港磚特別勁

6百萬買架垃圾
香港政府d錢出名易賺

呢D 輪胎唔同平時私家車用個d就可以即換...
要搵廠去訂..仲要等...

呢部燒得呀！

快手的啦

爆個軑咪打飛機 輸緊好多

做野

鄧炳強上任唔夠一日就玩壞咗三架車

火攻佢啊

裝甲有6架 6-2=4

裝甲車個車頭蓋冇鎖？仲要有手抽

咁渣㗎

唔好咁天真啦
政府實有後備 只係多定小

推撚爆

推呢個

飛雲呼喚

快燒

琴日果架就話換唔到姐
呢架換要胎咁小野

【集思廣益】我建議 復課就即刻重啟黎明行動！

我都想問，有冇咁廢

叫佐唔好買made in 支那

火魔啦！

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

係咪鳩蛇偷偷地做咗手腳

圍攻佢啦

又篤灰

Bbq

火魔搞掂佢先

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

連仔幫我del

尖東麼地道

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

又話實心？

好耐無燒嘢食，想食獅子狗

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

幫幫忙拉d人民英雄落嚟，幫一幫手揸走佢啦

裝甲加埋有六部

其實可以照用，熱心市民請幫忙揸走

EMSD有手足做左手腳

好地地一架車 俾毅進仔揸成咁
班毅進仔真係冇野掂

請佢食幾枝gas 罐

1號水炮 同2間鈍武 都退出火線

今日係機會

不能再拖，要趁依家最多人，向前推！

去poly！救學生

都唔知係架車問題 定係傻鳩黑警亂咁用 裝甲車 警嫂車當坦克車咁用

機會終於黎呀

ok wor ，記得入面一定有無線電，可以嘅一定拆走